Kaibab Kai Mührsepp et Joseph Mühr kirriko wallast on temma tüttar peksnud pitsawarrega, ja olli palju aiged teinud keik katk ja werritses lönud.
Kohtumees Andres Reinert on nainud, et se laps waega liga pekstud olli keigelt poolt kus opid ollid käunud olli keik sinnitsed ja werritsed.
Wastutab Joseph Mühr et Kai Mührseppi laps on temma laps peksnud ja porriga su kokko marinud, se perrast on temma sedda laps peksnud.
Kohhus on moistnud, et Joseph Mühr maksab 50 kop. höb ja saab 15 witsa lokid.
Mart Weinglas XXX
Mart Hundt XXX
Mart Joseph XXX
